(新八國聯軍) 歐盟促港府澄清拒向馬凱續發工作簽證原因

任職《金融時報》的外國記者會副主席馬凱被特區政府拒續發工作簽證，繼英國要求港府立即解釋、美國炮轟港府做法不符《基本法》後，今日連歐盟也發聲，質疑有關決定。

歐洲聯盟駐港澳辦事處發言人回覆查詢時指，歐盟正密切留意事件，並期望香港政府澄清拒絕向一名記者發出簽證的原因，歐盟又為香港表達和新聞自由本受《基本法》和《公民權利及政治權利國際公約》所保障，如今卻引起一個正式疑問。

歐盟駐港澳辦事處回覆查詢全文：
The EU is following this issue closely and expects the HK government to clarify the reasons of the refusal to grant visa to a journalist. This incident raises legitimate questions about the freedom of press and expression in HK, which are guaranteed by HK’s Basic Law and ICCPR."

唔好認衰仔呀 要奶盡d

不容白人說三道四
即日處決港內所有白人，頭掛金紫荊示眾

開始圍屌港共了

支持林奠出黎屌鳩歐盟

港共政府理撚得你喇,最緊要繼續有得同共產黨做愛.

淆底正契弟

香港成為新冷戰角力既戰場

強烈要求英英出post屌柒八國聯軍!

喂， 777咪縮啊 建制個班都唔好縮 屌返英國佬 美國佬同歐盟啦

既然唔俾人入境係香港內政，咁唔俾香港高官入境都係英國內政

柒柒柒: 吹呀

限制香港高官未必有用，
限制佢地子女入讀當地學校有用D

完美助攻

點都唔交代，歐盟奈佢咩何

直接同全世界公開講個別事件不作評論

仆街而家一沉百踩好過癮呀？

又真係既

入境處處長騰雞未，港共騰雞未

姓屈嗰位嗰句沒拉你槍斃，算是最文明的抗議了
應該要發大佢黎講
呢句嘢好嚴重

支持港府企硬

一定唔講等到件事掉淡或者有其他事件sidetrack 吓大家

即日遣返所有高官子女

你當美國同歐盟係香港人咩

入境處做野都係唔洗你教

777張建宗仲想縮到幾時, 平時又話不允許外國干預既

仆你個街 連食花生的歐盟都出聲 邊條撚屌落order的

歐盟同美國不如用番同一招將佢哋啲仔女送番晒嚟中國啦

港共心諗：玩大左，點算

八國聯軍快點解放我

搞港共班官仔女先啦

林奠:香港內政事不容外國勢力干擾

企硬啦 再dq高官戶籍

美國先啱啱炮轟完支那，你淋病仲係度火上加油。雜種真係多謝你。

啱啦搞大佢

入境處班柒頭

建議「佢哋」包埋屈文妓

最好越嚟越多ed事添
等外國都知香港已經唔再係以前嘅香港

美國唔屌班撚屌都係食花生架喇 有咩睇唔睇

國與國之間簽証安排都係建基於公平對等四個字，你玩人人哋一樣可以玩返你

林奠: 特區政府內部事務 唔希望外國干預
口交部: 不容外國勢力對中國內政說三道四

仲講，信唔信驅逐你成個領事館呀嗱

香港關係法

過幾個月,歐美自由報告香港排名大跌,港共又會話人偏頗,同事實不符

聯軍來了我帶路

中共會唔會即刻打電話落黎屌鳩林鄭
你做乜撚野又搞事
中國自己都搞到好唔得閒
你自作聰明搞啲咁既on9野
一陣後門都比人搞埋你點負責!!

奶共的人有福了，你們可生生世世做中國人，可享中國人的榮耀

聽講777老公仔女都係英。。。

點解今次成隻狗咁無聲出？平時好大聲出黎吠架

無錯，可以即刻不需理由取消他們的英籍，生生世世享中國人的榮耀

777 強烈譴責
然後英國外交部
以其人之道 還治其人之身

快點割讓我

最佳隊友

八國聯軍

拿拿拿, 唔可以跪低啊
跪低會令鄰國無面啊
鄰國實幫你亮劍

林鄭: 官到無求膽自大

finally

大膽同萬國宣戰

不會有無緣無故的蟲，有的都是自己捉。

肯出手未

bam 左佢個女先
用間諜罪入佢老母

得罪歐盟加美國加英國

幫上帝欽點嘅777草擬埋宣戰召書

向歐盟為首的比利時宣戰，向德意志國宣戰，向法蘭西共和國宣戰，向英吉利王國宣戰，向西班牙王國宣戰，向奧地利國宣戰，向匈牙利國宣戰，向佛朗機國宣戰，向尼德蘭宣戰，向意大利國宣戰。向帝國主義者美利堅合眾國宣戰，向其盟邦日本帝國宣戰，向大韓民國宣戰，向台灣政府宣戰，向東盟國宣戰，向澳大利亞宣戰，向新西蘭宣戰，向加拿大國宣戰！

迫佢老公登報斷絕關係 否則趕出國

迫佢斷完再kick 佢出國

咪撚認衰仔呀
嗱奶媽你去盡佢
先發制人屌撚曬D外國勢力先，咁維尼實賜罐寶路俾你

維尼力抜出河氣蓋世

睇見共狗同藍絲成班義和拳匪就好開心 扶清滅洋 刀槍不入

習大大可能仲覺得做得岩
唔係佢唔會柒噤耐
做噤多柒野
那 我依家有權力 唔比邊個入香港
係未威先
任何獨立都唔可以存在
星星之火 黎
依d 支持香港獨立既人
無資格係香港

八國聯軍來了我帶路

港獨之母

引刀成一快